有冇人同我一樣 慢慢覺得台灣越嚟越似亞洲嘅美國

科技有台積電
醫療有健保，開發疫苗又有
民主程度更高過美國

仲有冇人可以補充

槍支泛濫

台灣總統真係數一數二好 俾正確既人帶領住黎緊呢幾年發展應該好快

民選重要性
蔡英文做得唔好都會比人叫落台

以民主選舉投票率嚟計
台灣係同德國睇齊

係因為不分區同韓國瑜先迫到咁
唔係有機跌到6成

on9 , 你自己睇返過去幾屆啦
無知

講到你好有研究咁
2016跌到66%，民進黨選前半年預估會跌到60-65%，後來經過藍營不分區名單同韓國瑜連續咁7落去，民調顯示年輕人投票率催谷先有今屆既投票率，要唔要借埋民調你睇？鬧人on9之前做下功課先啦on9

你條傻鳩真係弱智唔係扮
我叫你睇上幾屆
你就講 上屆跌到得 66

66+8 幾多呀 ? 咪 74 囉
即咪係早多幾年已經係 7X % 囉 , 咁都唔係同德國睇齊 ?

廢物 你智障就出少啲聲啦

同你講左一開始綠營自己估算都係投票率得60-65%，投票率預估係咁加加減減咁易使咩養咁大班人做研究

利申：唔係大師但大選前大半年都係選研中心學下野，我prof係台灣既選舉研究權威，幫藍營做過黨內初選調查，想知你師承邊位名師咁強有新觀點提出台灣既投票率（撇除上面提到因素）係一直穩步上升，你咁鳩惡係咁鬧人廢物智障又對台灣選舉有咁新潁晚觀點，一定係哈佛費正清中心既博士後研究啦，唔係點會對台灣咁熟又有新奇觀點又咁惡先，大家學術交流指點下我啊

大師係唔係寫緊66+8=74%法則來證明新式選研統計學？
我可以幫你排先係下一期台灣選舉研究期刊到登出，等世人可以仰望大師你既大作，同時等我地成班做左咁耐選舉研究既廢物可以學習下，大師一定係政治學出身做到國家研究院院士啦，唔係點會咁嬲來指證我地班後進錯曬，再咁無私分享加法選研統計學俾我，通常有料既人脾氣都會大小小我明既
傻鳩大師如果你寫唔出來論證就帶埋你條66+8=74%投票率法則縮番屋企啦